耳鳴討論區

耳鳴好似好多巴打都有
巴打們會點解決佢
睇過西醫話係鼻敏感影響
好困擾呀

我e 2星期都開始有耳鳴
因為感冒引起
右邊耳Vvvvvvvvvvvv
醫生叫我儘量唔好去諗
E.G.你諗住你身體好熱or 好痕
你身體就真係會好熱，好痕

我都努力ing 去分散注意力
一唔諗就感覺唔到有耳鳴
一諗下重有無耳鳴呢，又聽耳鳴聲

巴打好番未

係咪打丁多？

巴打係咁？

如果係，幾時先好

一留意就耳到or 休息唔夠

你又好返未？

每晚全屋訓晒，靜到無聲既候，我耳就會嗚，勁大聲，唔知算唔算

單耳？

未呀
不過好似細聲左 夜晚好留心先聽到

巴打，點先可以分散主意力？
我e排訓唔到教，同耳鳴大聲左

耳鳴 英文係 tinnitus

上YouTube 了解下

唔關隻耳事
關個腦事

利申亂講

你感冒好番哂未

8成ok

如果唔夠訓，夠唔夠個腎事？

成個月先8成 ？
我係成日用隻手禁實隻耳黎check仲有無
都係仲有小小

係啊！
我依家耳鳴勁過感冒，感冒touch wood 好左好多
但最慘係好難先訓到教，因為耳鳴d VV聲
又好易醒
我每隔幾分鐘就好留意下重有無耳鳴
如果唔太留意呢，d耳鳴聲又細聲d

你係咪都係咁

你覺得中醫得唔得？

其實我覺得，戒丁易過扮聽唔到耳鳴
等我聽日睇下先

Same

你會唔會成日鏈住鼻谷氣

我試過2次
之後就無再試過

你戒左幾耐啊？
我差不多有一星期無丁
但打丁同扑野又有咩唔同？

你耳鳴左幾耐啊？

我好似習慣左咁 一日整成幾十次
都唔知係咪個耳膜好似鬆鬆地咁

咪一月6開始

我見你都係差唔多日子

我搵左好耐都唔見

同你差不多
我一月中
有感冒先，跟住鼻水倒流，之後就有耳鳴

咁你早d休息啦。。。
聽日再講過

推

你忍到幾耐無打啊？

好奇怪，我d耳鳴感覺係個腦度釋放出來

我都係

不過今日又細聲左
相信就黎無事

都唔知點算

我都希望你就快無事
好撚辛苦因爲真係

你有無再睇多次
我睇左幾次都話耳膜發炎
但又唔係積水

我睇左2次耳鼻喉科
做左聽力測試，之後話我耳仔無事
叫我分散主意力就得
佢話我可能感冒影響到，因為果時我感冒同鼻涕倒流

我無打差唔多1星期
但扑左2次
咁算唔算破戒？

白血病 睇戲講

咁真係唔可以再打丁先得
要抖抖
希望身體健康返

會啊！
你都係

你有無失眠啊？

日日訓到隻豬咁
但好易發夢

我耳鳴搞到我好難先訓到

你試下用張被come過頭會唔會大聲左

今晚試下

有左幾年 集中聽會轟轟聲

你咩聲先？
高頻？

雙耳？

有無睇過e生啊？
我係電流聲

我個隻應該都係電流聲
唔理佢其實無野

但係我一直都會留意住重耳聽唔聽到呢
我好想分散主意力，唔好成日掛住諗重有無呢
但好難控制啊
如果唔理佢，就會好d
一訓教戓姐安靜都會聽到

一齊加油

咁你點樣分散主意力？
因為我每隔幾分鐘就會留意下

LM
壓力大都會有

唉，我有啊
扯旗都小左好多
可能成日擔心，諗幾時好返

番工唔會理 一番到屋企就會留意
有時地盤有d密室就留意到

係啊，我返工都唔係太聽到

今日以為斷左尾 一番地盤聽到人地打炮又v番

大唔大聲先？個耳鳴
小心d啦，巴打

唔大

24小時耳鳴
因為突發性失聰，至今已經耳鳴左半年
下半世人都會繼續單耳失聰兼耳鳴，唔會再感受到寧靜

咁都好丫，唔大聲
我睇左中e
佢話我腎濕。所以耳鳴

點解會咁既？

咁食左藥見點

係咪打得飛機多話你

話我唔夠休息同壓力
因為我聖誕同新年好忙
病住開工

過2日答你

感冒"申"算水 申到耳鳴

我咪係咁

醫生都話無明確因素 係屋企坐坐下就突然咁
20歲都未夠

我鼻涕倒流，所以咁

有無試過睇第二個醫生啊？

無 一向唔鍾意食海鮮

其實入過好多次院，吉穿過耳膜打類固醇，結果無用，2個醫生都叫我唔好有期望好得返

我有諗過係咪同我成日做低頭族有關

不如試下睇中醫

應該唔關事

原來咁多人同我一樣 睇私家都係俾d垃圾藥我完全無用 之後收我900

你咩事

有冇叫你分散注意力？

我等緊睇西醫
睇埋依次都係咁就轉中醫

琴日巡地盤 經過d工人打風炮
之後一起身又v過

你睇專科定咩？

你d 電流聲大唔大

睇完
佢話依家開耳水不平衡藥先
唔得就做聽力測驗
再唔得就睇鼻咽
我好驚呀

普通科

佢仲話隻耳無發炎無耳屎

你咩事會有耳鳴先？
感冒？

係呀

你係咪打得丁多啊？

好細個就開始有，呢兩三年越來越大聲
都係冇辦法只可以分散注意力
唔夠訓會響得更大聲

如果check完晒都係唔得嘅話，可以叫佢寫轉介信去威爾斯睇唐志輝教授，千祈唔好信中醫
我有eustachian tube dysfunction 睇緊佢
耳鳴有好多原因，只要搵得出，基本上都有方法醫好佢

根本上就唔可能會有關係

食完d耳水不平衡藥無哂聲
但唔知係咪岩岩起身先咁
因為有時一起身都會無哂

一直都唔知睇唔睇好...覺得既然啲醫生都話已成定局，或者我都應該放棄，接受現實

巴打。你睇左幾耐先睇好啊？

我希望你真係無事。食哂左d

巴打，你咩原因有耳鳴先？

係細聲左
不過都有

唉好大壓力 唔係21歲就有大病

唉，其實都唔知幾時會e好耳鳴

點解

佢無叫你照鼻鏡咩
擔心到入左房喊

我只係做左聽力測試咋

早d訓算
訓得小嗚得仲勁
訓夠反而無乜野

係咪會細聲d？
同好靜果時會聽到

係
用埋搵隻手指塞住隻耳咪聽到
一係搵枕頭禁住自己都聽到

琴日叫你試你試左未

都係聽到

有無明顯大左

我冇耳鳴，不過eustachian tube dysfunction都可以導致耳鳴，樓主嘅情況似乎同個鼻有關，唐教授係耳科專家，加上威爾斯有特殊儀器，應該可以醫好你哋嘅問題，連住個鼻嗰個方法叫valsalva maneuver,主要係幫助eustachian tube dysfunction

今日食左d鼻敏感藥好番d
細細個就有鼻敏感
係今次搞到咁大獲

巴打我都係鼻敏感而耳鳴，事後醫生開咗隻藥好返。

講返我個情況先
大約兩年前到，因為感冒發燒去睇政府門診，食完藥好返之後右耳就開始耳鳴，夜晚一靜果陣就好清楚聽到轟轟聲(平時撳住一邊耳仔都會聽得出兩邊係唔同聲)。之後睇咗兩次門診，醫生轉介我去醫院做聽力檢查(排期等半年 。等做聽力檢查果半年時間，轟轟聲係愈黎愈細，最後做完聽力檢查，醫院醫生話正常冇問題，咁我都不了了之。

再之後因為唔知咩事又去睇政府門診(呢次唔係上次果個醫生)，順便講埋耳鳴個情況，佢就話因為鼻同耳之間有d黏性物質係到(大約係咁既解釋 唔係太記得詳細解釋)而呢d黏性物質係由鼻敏感引起的。 醫生就開咗隻藥叫dexchlorpheniramine maleate tablet(返到屋企上網查，係舒緩鼻敏感)。食咗幾次就冇咗d轟轟聲。 之後都因為感冒傷風好返而有耳鳴，食返呢隻藥就無事。

巴打下次睇醫生果陣可以請教下醫生呢隻藥適唔適合你，畢竟每個人既情況都唔同，希望幫到巴打你

你係咪睇緊專科醫生？
鼻敏感係可以加劇感冒，再引起中耳炎

鼻敏感主要嘅治療方法係噴鼻,antihistamines 好似你嗰隻都係輔助，你嗰隻通常都係夜晚食，因為會眼瞓

但之後係咪易有耳鳴左？
姐係一傷風感冒就有？
因為我係半年前去親戚到拜神
吸得太多香之後超級鼻敏感
一日打成50-60乞痴 之後開始有耳鳴
之後就一有傷風感冒都會番發
但今次成個月咁耐都小見 可能因為我一月尾坐過飛機掛
因為坐完飛機個幾日feel到耳膜粒左落去
自己谷幾日氣先無事

我覺得你好可能同我一樣有eustachian tube dysfunction,呢啲嘢你有冇同醫生講？

咁又唔係次次傷風感冒就有。一月喉嚨發炎搞到感冒之後就開始有耳鳴直到宜家。因為宜家個嚴重程度唔係太影響我 所以我冇再睇醫生。 對上一次耳鳴係差唔多年半前 (sorry我上面打錯 應該係三年前先開始有耳鳴)

我早幾年鼻敏感個情況都好嚴重，又係日日流鼻水打乞痴，個鼻會抹到紅曬唔知係咪因為噴鼻劑嘅關係，宜家好返好多。差唔多兩個月先會返發鼻敏感。但我屋企人都有用噴鼻劑 但對佢個成效好似冇咁大 隔一個星期就係咁流鼻水

咁你d耳鳴係點
可唔可以詳細講下

你今日有無好d

無
可能病緊有小小加重
你呢？

Touchwood 差不多
一陣再去睇中醫

一陣再包膠

上網睇話正常
但你用手指塞住隻耳係咪仲清楚

咩叫包膠？👉🏾👈🏾

我右耳耳鳴多

報告 我左 但有時都會右

睇左中醫未？

我有時都係

未
依個中醫隔兩日要去睇一次
我收工先去睇

巴打幾大

我都去睇下中醫

我？
31

岩岩拔完罐同針灸完 番去睇下有無效

佢話我腎虛

我虛濕啊

腎濕先岩

你有無飲中藥

我都有左幾年， 習慣左就無野

巴打你幾歲

21

你係點開始有

用隻手禁住右邊耳仔會聽到轟轟聲 類似機器果啲聲 但左耳係正常。 最嚴重果時係右邊有人同我講嘢 會好唔舒服 好似有人好大聲咁係你耳邊講嘢咁 但個聲量又唔係好大咁

巴打，佢有無話睇幾多次先好

暫時睇完
番左屋企入左房 好似細聲左
佢話睇人 一次成兩舊水

巴打，拔罐有機會會整傷皮膚，針灸更可能誤傷神經，你都係慳返啲錢去睇專科啦

好似暫時ok

我睇中醫
兩日藥都要190

你有無效先
我叫有小小效

長期耳鳴高頻E.....咁，訓教靜晒時特別明顯，個人攰都特別明顯

單耳24小時耳鳴左10年
醫生話可能其中一條神經線問題
夜晚會嘈啲

你係單耳？

其實中醫有無用

你成十年咁耐 真係唔知
FYI岩岩針完
感覺係細左6成左右
但靜個陣都會有聲

Touchwood 起碼好訓左先
小小

唉
我都係想安靜啲訓姐

你唔叫醫生幫你check 下？

你開風扇會唔會無左聲

愈黎愈多巴打有

神經線無得搞

有無照過鼻

你單耳耳鳴嗎？
係咪電流聲

有
本身鼻敏感
醫生話耳鼻喉互相影響

我都覺

有機會係 自律神經失調症 有d係季節性

會長期口乾 有野係喉嚨啃住 長期鼻塞 好似傷風咁

嚴重d會有驚恐 身體好易攰 好多症狀

果d症狀會誤導你去左以為另一個病

春天冬天好多人發病

利申:嚴重果批 暈到出唔到夜街

內科 耳鼻喉 針灸都無咩用

不過針灸舒服d

雖然過左10年但我都想試下中醫
巴打睇中醫係全科定專科?

咁你照過哂都係咁西醫應該幫你唔到了

同埋夜晚唔好玩咁多電話 接觸咁多藍光

枕頭唔好過高 訓得好都會有幫助 (褪黑素)

有d野講得幾中
你都有耳鳴嗎？

我睇個個係街市個d炸
但佢輕輕按左幾下我條腰就啪啪啪
針就有小小痛

我夜晚成日發夢

針灸痛幾耐到?

吉個下痛姐

耳鳴算事少 有人係我隔離講野大聲d 會拆聲
好誇張

唔好成日dup 低頭玩電話 因為真係關神經事

你幾時再去複診

睇下依幾日點
如果有好轉就去
無好轉就由佢了

我成日都係咁 可以點救番佢

起身果時拉下根 拉頸腰 比佢鬆下 當你feel
到自己成日dup 低左就抬返高 望下天

當你feel 到身體唔自為或過度換氣 要放鬆 分散注意力

期望夏天快d到

通常check 到耳鼻喉無事 食哂鼻塞耳塞藥都無好轉 可以關注下神經問題

我係單耳，唔知電流聲係點，係E聲高音咁

係唔係香港天氣先係咁？

希望你聽日起身會好

我諗你同我地都係一樣
vvvvvvvvvvvv咁既聲

呢個 我都唔知 但蘋果有做過專欄 話冬天發病率好高 但好少人知道有呢個病

希望多d人分辯到

我係左耳耳塞加小小耳鳴， 特別係嘈既環境例如學校canteen, 街啊 呢D地放就會好唔舒服，會有耳鳴。靜既環境反而會好D， 唔會話訓唔到。

另外，自己講緊既野既時候，左耳會聽唔到自己講野( 冇回音)

知道各位巴打懶架啦

唔一定要中哂所有先係有呢個病

例如check哂耳鼻喉 鼻咽 食埋藥都無好轉既

可以試下轉方向 向頸椎 同神經埋手

例如頸椎壓住交感神經 自律神經失調 都會有好似傷風 鼻塞 耳鳴 耳塞 症狀

有無鏈住鼻噴氣
耳塞好似大獲d

中左5樣

如果中幾樣，可以點樣治療？

噴過冇用， 我睇左專科 話我聽覺神經受損 開左D藥 同 類固醇 ， 食曬都冇效。下個星期去睇多次。

佢幫你做咗聽力測試？

佢冇啊，就咁睇下個耳仔話冇耳屎又耳膜冇穿冇爛。又睇下我個鼻，話唔似生野。 之後就開藥俾我食，叫我睇下點。

佢有無開一隻藥俾你食
Tanakan 40mg

咩黎架
我得d鼻敏感藥

類似加快耳仔同鼻既血液循環既藥

冇 wo

sor 頭已側

我都有 唔知幾時開始 一靜就vvvvv
好耐冇試過完全寜靜既感覺

又鼻敏感發炎

香港我都唔知睇咩科 我靠自己 做好d

臨訓前唔玩電話 拉根 分散注意力 一抖唔順氣 用腹式呼吸 因為我有埋少少驚恐 就要迫自己出多d 街 等自己適應下

你中邊五樣?

頭痛耳鳴腰痛尿頻腳汗多

我多過你啊，巴打

我尿頻 腳汗多都中 有無心悸

我12月22號 己經係咁 好困擾

可能好似你咁講
季節性呢
你之前有無感冒嫁？

我三年前右耳試過突發耳鳴，初時近乎聽唔到野咁濟，睇完耳鼻喉好返好多，但都重係耳鳴，影響到我一邊耳既聽力，到而家都重有，個種耳鳴係無間斷既耳鳴 有冇巴打話我知我可以點，而家一去到嘈少少既環境，有人係我右耳講野我就會聽得唔清楚

巴打我都係咁，我突發性耳鳴後耳鳴左3年，發病個時我得17歲，驚到喊左出黎

我到宜家兩個月 仲日日流緊鼻水 咳緊

好似傷風完就係咁啦

你係點

我上個聖誕節開始到依家都有耳鳴
醫生話無乜野事
平時生活都聽吾到既 但一到寧靜既時候。。。。

依到個個都係咁

仲有冇得救 戒丁2個禮拜 都無好轉

你係感冒引起定點
單耳？

係囉
點解會咁

我無感冒
雙耳

醫生話我個腎虛

你幾多歲啊？

同我一樣

有無試下戴助聽器,同埋你地聽力測試幾多分貝?

介左一星期打丁
唔計扑野

測過，唔識睇張圖，冇戴助聽器，因為唔想

Day 3 la

個D 圓圈交叉係咩數字上面?
我諗緊係咪因為聽唔到野,所以個隻耳有耳嗚
好似平時D人去到無聲既環境都會有耳嗚
因為屋企人又係單耳失聽有耳嗚

應該係話有耳鳴，耳鳴聲遮左我部分既聽力，份report 我搵唔返

我差唔多一年前感冒搭飛機，降落果陣耳勁痛。落機之後左耳聽野勁細聲，右耳過左陣正常返。不過到旅行中途隻左耳就好返少少。

之後返到香港睇醫生話耳膜凹左，食左藥同做鍊鼻谷氣，情況係有好轉，之後再睇一次個醫生話我隻耳已經好返，但仲有鼻敏感。自從果次之後到依家都唔覺得有完全好返哂，每朝起身都係有小小鼻水同喉嚨有小小痰。

其實都過左好耐，我成日都諗係咪因爲我隻耳仲未完全好返，所以斷唔到鼻敏感？同埋唔知係咪我錯覺，會覺得左耳聽野係細聲過右耳小小。有冇巴打可以比建議我，洗唔洗睇多次醫生或者有冇醫生介紹

鏈鼻谷氣會上引

巴打，你今日有無好d

好似好番一半

你就好
會唔會再針多次啊你？

2舊水都貴?

有冇巴絲救我

之前睇演唱會

離場後兩小時突然耳鳴，左耳ｖｖ聲，同埋聽到稍大的聲響都會覺得難受，持續左一年 ，仲愈來愈大聲。

睇過耳鼻科，針灸冇用

同埋我左邊智慧齒生歪左 ，關唔關事，咬合牙關會更大聲，你地會唔會咁？

要等放工番屋企先答實到好番幾多
次次訓完都好似無哂事咁

我近依日都係
岩岩訓醒好似無咁
過左幾分鐘就會聽返耳鳴聲

係咪有好轉先

Touchwood ok la
但飲完中藥，真係叫訓到教
未飲之前。真係眼光光到天亮

我琴晚都好好訓 加油巴打

你應該又係神經個隻問題

你都係啊
我諗中醫要慢d好

巴打，你岩岩訓醒果時
聽唔聽到耳鳴嫁

我都係咁呀 我係半年前既事 做哂治療醫生都話救唔返啦

咦我啱啱回完你先見到 你係3年後突然好返？我都係得19歲 每次入院打針入耳真係驚到痴線 但又無乜點喊過

我做完治療有好返啲，但都係要8十幾分貝先聽到 姐係就算塞耳筒聽歌都唔會聽到

耳鳴同失聰好似係兩樣野嚟，耳鳴係關個腦事

聽唔到

我都係！
但過左幾分鐘，就會出現返

我今年20歲，重未好返，但我如果戴耳塞聽歌係聽到既，至少會知聽緊咩歌 但歌詞一定聽得唔清楚

我18

你打丁打得多啊？

點知wo 以前每日一丁

其實我都仲有個幾星期就20歲 你做左啲咩嚟令佢有改善？我就算將個耳筒教到最大聲，左耳都只係聽到沙沙聲

已經有耳鳴好多年
但又唔大聲 所以就冇睇醫生

係咪玩撚完

同我以前差唔多
唔丁訓唔著

I know that feel

病發個時係夜晚，跟住第二日晏晝去睇耳鼻喉，食左一星期類固醇，醫生話之後注意生活作息等佢慢慢好，但等左好耐都未好返，食完類固醇個一排係好左好多既，我覺得針灸可能有d 用既，但一針就起碼要針成個月囉。
祝早日康復

要針咁耐

差不多啦

我食完一個星期類固醇都無好轉已經即刻安排我入院 打啲類固醇入耳 針灸痛唔痛？耳鳴會改善？定聽力都會改善到？幾耐去針一次？

巴打，咁醫生依家點樣幫你啊？

耳嗚冇得醫（暫時黎講），耐左你自然冇感覺。

我小學定中學開始有，聽力冇問題，但有耳嗚既人要小心保護聽覺，唔好因為耳嗚聽歌果d較勁大聲，當你聽覺愈差，耳嗚聲就愈聽清楚。

其實我絲嚟 醫生話既然做哂咁多野都無好轉，而且已經等左咁耐，一切都已成定局，叫我唔好有咩期望會好返

其實可唔可以揾其他耳鼻喉科醫生睇睇？

番黎報告番
針灸同拔罐之後既第二日
基本上耳鳴無哂咁濟
係要手指塞哂兩邊耳lon先有小小聲

巴打，你係邊度針灸同拔罐？幾錢

其實針灸唔係好痛，我針過兩種，針背脊同埋淨係針耳同手，針背脊個種淨係枝針插入去個刻痛，針耳同手係唔痛既。
個時我突發失聰係食類固醇，冇係耳仔打過針。希望你快d 好返啦，雖然我都重未好返

天水圍

真係求救
無啦啦前日
沖完涼，隻左耳開始耳鳴
唔係入水
小弟從來都未試過
唔知咩事

長Vvvvvvvvv?

我都係沖完涼就咁

咁多人有 沖完涼既考慮下洗左耳先

嘈既地方同普通地方唔覺
但係屋企靜少少就長v

唔知咩事

又叫人睇巫醫

咪耳鳴囉 睇西醫啦

有冇人好得返？

唔記得幾時開始 個人一靜落黎 特別係訓係到 隻右耳wung wung聲 有節奏咁一下一下wung wung wung wung wung wung好撚煩

有冇睇醫生？

有冇人知耳痛點樣搞

有冇中醫資料？

去診所睇睇
佢會照耳道 睇下有冇發炎！

有冇巴打耳鳴好返？

試下唔好打飛機

針左一次好番哂

持續性定間歇性耳鳴？巴打你搵邊位高人針灸？

同問
中醫有冇講咩事
係咪一落針就冇左耳鳴？

針完隔幾日先無

係屋村街市是但搵個炸

有冇人有好返既例子

大家點

左耳耳塞(唔關耳屎事)問題，塞左兩個月冇啦啦好番。
但感覺變左右耳塞塞地

推，同問

左耳滋滋聲，有時覺得好似係個腦度放出黎

大家依家點

我耳嗚左一個月 係好靜果陣就好大聲wewe聲
平時都隱約聽到

右耳：持續耳鳴（vv聲）、搏動性耳鳴血管（卜卜聲）

頭部：腦鳴聲（似蟬叫）

陰9公，中藥完全無用

我都好似係咁 不過唔識分單耳定雙耳

分唔到單邊雙邊會唔會係腦鳴？

都有可能既 巴打有冇耳鼻喉醫生介紹下

耳鳴無藥食
無hearing lost醫生理9得你

巴打我想知如果想check 鼻咽 大約幾錢？

多數用鼻咽鏡，未計診症費，齋照一次都1000蚊鬆啲

早兩日開始有耳鳴
睇到呢個po覺得好灰 人生已完咁

話說6月頭耳仔真菌感染令到耳膜發炎..睇到第3個專科醫生先幫我吸左d污糟野出黎.我都唔記得醫生幫我吸完定吸之前已經有耳鳴既出現..吸完比左消炎同殺真菌藥水我滴1星期..其間試過滴到耳膜痛醫生就唔好叫我滴，再去覆診就話我已經好返晒。但耳鳴仲keep住有。
跟住惡夢開始...唔知係咪發我個人觸覺比較敏感..所以對我影響好大.嚴重失眠左成個幾月.睇左成十幾次醫生.入左2次醫院..做左好多檢查都無問題..聽力測試..耳道檢查.鼻咽內窺鏡...甚至頭部mir都做過...都無問題...至今已經5個幾月....

因為鳴到我嚴重失眠訓唔到教..睇埋精神科..
精神科個到就話我有焦慮症..可能耳仔出事個排令到我壓力好大太擔心..之後開左藥比我..但我一直都唔敢食..因為d人話食開精神科藥物就要keep住食..

每當係靜既環境，就會聽到好細聲既高頻長v聲..電流聲。仲會隨住精神狀態變大聲..由其訓前同訓醒...好似係個腦發出黎咁。已經嚴重影響到生活...
睇左3。4中醫話我腎虛脾胃虛..飲左藥都無乜改善....
真係好灰。好驚一世都係咁。。
有無巴絲打有同樣經歷。。

師兄我同你一模一樣。晚晚都訓得好痛苦成半年。攪到個人好焦慮。想問師兄好返未。。

我都有腦鳴、右耳耳鳴、右耳血管搏動性耳鳴、右耳脹、右眼眶脹等等
接近1年啦就
其實無咩可以搞到
或者你去試下針灸睇下點

唔好意思推舊post
想問樓主你邊度睇針灸
唔該晒

天水圍
不過最近又有番

介唔介意講天水圍邊度, 師父叫咩名
有friend有事, 佢想試下
唔該晒

前幾個月隻耳塞塞地，不過冇睇醫生，以為只係有耳屎。
之後到上星期冇啦啦耳鳴，同埋聽力得返2，3成。
去睇醫生話我聽覺神經受損同鬧我咁遲先睇
食左幾日藥都好似冇變化
想問好返機會係咪好低？

呢兩日冇啦啦右耳耳鳴 vv聲咁 準備訓果陣好覺 睇下醫生係咪穩陣d 好驚鼻咽癌

陰功，用電風扇聲cover d耳鳴聲吧

#metoo

Me too

可以block曬咸網既software,裝完將個password 同recover email 比人保管

重可以在不入密碼嘅情況下blacklist D software filt 吾走既網，做到一見即block

我都係長v 我諗大概有八年都係咁

只要訓覺開下風扇 有d機械聲聽日就無咩事

同埋真係有耳鳴果時 按下拉下隻耳仔 都會舒服d

我都係咁 一起身好開心以為冇左 點知幾分鐘後又出現

巴打有冇check過

照左mri 內耳同腦 一切都正常

食咗耳水不平衡藥耳嗚已不影響日常溝通

有救啦

真定假啊

早兩日訓醒左耳氣壓耳塞
係咁用力申鼻涕 申到左耳有d痛
之後無痛 反而夜晚有高音e耳鳴
用枕頭cum住會大聲咗

今日睇完政府普通科 比咗支橄欖油滴耳
滴完大聲咗

腸胃都差咗
好易谷住谷住

醫生點講 話耳咽管塞左？

佢攞咗照耳仔個之電筒照一照
話「你耳仔都幾污漕喎」
跟住就開咗支橄欖油比我

用左而家有冇好d呀 仲有冇鳴 呢排有冇感冒

唔知係我開始習慣定係好咗d
仲有鳴 影響好似細咗
不過一熬夜就

呢排冇感冒

如果驚佢話可以再睇一睇專科既 幫你照埋鼻內窺鏡 因為鼻有野都會有機會引致耳鳴架 我都鳴左3個月啦 做過哂檢查 驗埋血 MRI 鼻內窺鏡 一切都正常 當買個安心 唯有習慣佢

我覺得都應該要
尋日1點半個頭先尋 好難訓著
跟住發現右邊都開始鳴
訓唔著好似唔係因為d聲 而係好似過咗某個鐘數就難咗訓著
btw 多謝巴打一直覆我

係兩邊都鳴？兩邊鳴就好過單邊鳴既 因為單邊鳴係危險野既機會大d 我係單邊鳴 所以果陣好驚 去做檢查買個安心 過來人點會唔明 巴打你而家既感受呀

我已經習慣左
到夏天會開冷氣更加無問題

我都係 巴打有冇檢查下 之前

準備聽日再戰政府普通科

睇左幾次普通科 都成年 有大獲野應該都死左 同埋係有減輕到 應該唔洗理

點樣減輕到 巴打平時點鳴 我係靜果陣好鳴 平時唔覺既

同你一樣
訓個陣/ 係密塞先聽到
不過最近番工太攰 一上床就訓到 正！

密室

都唔知仲要鳴幾耐

搭單問下 你地有冇試feel到塊面d肌肉郁下郁下咁 但照鏡又睇唔到要任何郁動咁喎

原來咁多同路人 上星期開始有
單側 高頻 舊式電視開機果種wewe聲
睇完耳鼻喉科 耳膜耳道中耳鼻咽都睇埋話無事
似係神經性耳鳴 一靜就留意到
準備做聽力測試
好驚個腦有事

放心啦 會冇野架 做埋mri睇埋內耳同腦穩陣d 不過呢到就預6000幾 如果出去出面做

你係咪成日低頭禁電話？ 係床度屈住頭禁手機？ 我懷疑係頸椎影響血液循環

我係呀 兩樣都有做 前排照過x燒話我頸椎有d勞損 醫生話我呢個年紀冇理由咁快有

我唔照mri la 直接睇脊醫算

巴打有無邊個醫生好介紹？

其實有冇巴打曾經有幾個月耳嗚而最後醫到好
一到比較靜既地方就即刻耳嗚
好難頂 怕自己有朝一日搞到有情緒病

原來有咁多人都有耳鳴問題
返工好難唔攰 一病就好難好返 尤其是傷風感冒

好似暫時未有